發夢 黃豆唔見晒

發夢 俾人追時 個袋包黃豆掉晒
幾百粒黃豆搞到人跑唔到

黃豆好貴

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

今日一點機場好需要你！